（YouTube戰線）手足無懼CCTVB追擊 另開新頻道串鳩CCTVB

呢位手足個頻道名叫高手紹2.0:
之前佢嘅主頻道因為拍左條串柒CCTVB嘅片而比CCTVB
以版權理由剷咗佢條片 兼且收埋版權警告

所以佢另開一個頻道專門拍D串柒CCTVB嘅片
就係叫高手紹2.0啦 以下係佢嘅作品

大家大大力咁懲罰佢啊

手足好波

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

大家記住訂閱啊

推

推 TVB真係好下賤

大大力推

多謝你

Subscribed!!!

屌撚柒TVB

加油！

推 唔好冷卻

backup好D喎，你知啦CCTVB好小氣㗎。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

lightly pish

根本cctvb啲觀眾就係冇撚腦
淨係講佢啲主播成日換，已經乜都唔使講

push